小梓直播 - Paper Mario : The Origami King

今日玩單機game, 我地準時1:00pm見

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。